警世：自我清算扮洗白

接二連三好似有好消息，其實只係正常份內事

明就明

今時今日仲信有白警真係on撚9
黑警沒有一個是無辜的

很好 仲有29999隻

報仇必須親手

呢啲新聞真係無感覺
班狗只係做本來應份既事

無感覺
狗咬狗都唔及狗中肺炎咁開心

唔好俾人spin 走中聯辦單野

老妨不嬲都有嫁啦, cctv影到/影唔到 都大把，好似變左風氣文化

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

推

想拉開22條柒左
咁既水平

黨派鬥爭

極權本來就係咁
鄧家皇軍不容許有異己

你估班狗拉晒我哋
之後鄧小強先打壓其他人？
培養鄧家專屬傀儡..

咪傻啦，同步進行架
Mon 狗仲記唔記得
有件白衫自炒死咗單嘢
其實一直都殺緊反對者
鄧家軍唔話你知渣

信有白警咪落場 累人累己

唔會覺得改變到大局
淨低果班藍屍只會嫌黑警唔夠硬淨
今時今日仲話自己中立果班
梗本世界末日都唔會有作為
唔會因此變藍變黃(當然當埋佢藍都無乜分別)
但佢地表面都係繼續兩不相幫明哲保身
相對黑警老散被祭旗
士氣上一定有打擊
絕對係喜聞樂見

提防轉移視線

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

話說原來偉大的警長否認控罪，相信過幾日會還佢清白，藍絲歡呼嚴正執法

而呢幾日發生咩事大家都唔再在意

洗咩白 自篇自導
打擊我地士氣 好撚嬲

冷處理，對番正721 831,五大訴求
佢地依家只係博畀d on9 睇，轉移視線
依d news睇下topic就夠，721 咁明顯串謀再加恐襲又唔見佢查？仲有好多單屈手足又唔查看？果本好巴閉既監狗會報告呢？

屈十單 交一單出黎
然後想大家覺得popo好公正

好消息？死咗就係好消息